[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [25] 每日3分鐘玩養生杯麵Game

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計剛剛3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最將主力武器為4星或以上。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

刷緊垃圾驚無睇PO

邊個歐洲人今日姬路+倫敦

咩Game?

捉佢出黎打啦

PAD...

喔

我都係WO

留名 遲少少入坑

而家有石送喎

歡迎

50石換1隻6星究竟抵唔抵

我覺得唔抵

原來立花山城咁過引 計略可以變鈴

係

特殊築城4個幾鐘，即刻用咗加速

嘩勁呀，我前後抽左4次特選pool，唔好話7星，竟然1隻拳都唔中，DMM你好野

屌
呢隻係05:00:00
你應該係見到04:59:XX

有啲想啪水刷
兩場加埋出兩件4星
諗緊突唔突犬山好
75左好耐

你仲未齊武器咩

乜有分邊隻幾多個鐘？好似係，之前仲以為係一星30-60分鐘，二星60-90分鐘咁疊

櫻花刀同弓係以前送既
盾第一次拎
未有日輪

有分
每個時段都有唔同星數

熊本係唔係得1要石先會出到?
10要石出唔到7星?

下記の城娘は通常築城からしか入手できない。特殊築城(緊急出兵)及び、招城儀式では出現しない。

照佢咁寫就係

即係5/10要石都係出得PICK UP城

900體10件4星
得一件櫻花

18場終於出左妖刀村正
仲差好多件櫻花同日輪

咁講先啱
得熊本要普築先有 特築/超特築冇
但特築/超特築係出到7星

除左會中pu緊既野之外
咩築都未見過5星以上

舊ac好似築過幾次5星，67星哩啲真係都市傳說

其實櫻花武有無話邊把好用？

新Post劉明

痴左線呀
連續3次超成功

其實咩改個個有咩用？

堆5星 係咪可以改哂去6星？做肥料

300石築城, 咩影都冇... 出game

返緊工答你唔到住

唔好亂黎住
有幾隻係SS級

第x行-第x隻
1-3 1-5 2-1 3-2 4-3
唔好做肥

其他隨你

5星ss級都唔夠6星啦是咪？

絕對唔係

勁過7星

岡豊 浜田 秋田 7星級

5星易突滿 6星極難突
同樣都可以5巨 數值已經差好遠
所以6星反而係比人嫌棄個喳

淀都唔好食啊 最硬既城之一

咁6星反而先係冇用？

5星突滿+改滿？

對新手黎講又無課既話係
不過都唔好亂掉 不如你cap埋6，7星出黎睇

我一直都未搞56 星 但宜家開始多 要搞搞

好實用 仲要雙屬

我最高Lv嘅城娘係佢

柳御繼續升爆佢就啱架啦
弘前buff機可升
丸崗可升 見你冇其她法城 條蛇打人痛 特技又唔差
其她就可以唔搞住 放埋一邊先

邊隻係定？

藍毛鎚

咁都比我撞中弘前 一直都有用 柳 你地話有用 柳你地話有用 所以我改左

見到了 其他冇用？

最高lv係佢

點跟

山中劉備正呀

我都有隻未改築100lv
靠佢打上n49拎大阪

呢d有咩用？

食 全部都係EXP
寫住3星果隻俾返3星食再加多d

有隻白泉 用黎升屋

改壹係高級肥料

終於有櫻花武出
弩 劍 法

歐到
幾多場
廿幾場先一件

上面有人講左阿 豊崗 浜田 秋田
冇盾可以練馬克斯

咁我比哂姬路同倫敦吃升得好慢

好伏
委到拎埋7星老鼠都係得啲垃圾4星
櫻花仲要係最無用既盾

大約4條體
計落15場掛
其實都係得2場有櫻花武
1場2件 1場1件

大成功左
差50萬經左右

弩同劍有好多 其他仲有用
而家得法個把係最有用
又要刷靈鋼了

個個都咁勁

125

櫻花劍同弩都好用喎
法城又唔會出太多
一把安土杖就搞掂
想要多把弓
同埋未有既都想要黎開圖鑑

忍唔到食多隻吊頸特

好多刀 弩 槍

咁我多啲
不過櫻花好用啲

刀除左男人都好少出其他
弩又勁少出

我升滿左 柳 倫 姬 同彥好感
但冇咩感覺勁左既

低LV? 其實差幾遠下

幸村槍對上係新打，十場左右，得一把櫻花刀

我打左10石左右

第33場終於有多件

80用哂所有肥升到呢幾隻75-80

係咪要刷？ 呢關打到？

而家打完90H全藏之後就可以委任
出4星機率一般般，出櫻花武就好低下
如果一條體可以刷到3場或者接近3場
都可以食石刷下既
如果太少體就唔好用太多石去刷

唔知點解GAME入面睇虹膜顏色近乎一樣
但係WIKI張圖差別好多

正呀砲
砲我一路都係得加農砲用

加農砲咪最好用個件
40攻+20範圍
其次就應該係夏祭炮或者櫻花炮

係咪範圍>>其他能力
就算好低攻都係?

我覺得範圍或者攻速優先過攻擊
本身單發高攻

基本上遠攻武範圍>攻速>攻擊
櫻花系列有齊兩樣野 所以咁泛用
不過弩 盾 鎚例外

我俾金龜裝蜘蛛炮，個爆風範圍大到嚇死人

識野 我用門松個把

有把特典炮好似幾勁
新年課金個把

就係門松平蜘蛛炮

難怪唔見左你成日

有兩把，課金個把好似有個天字

古天明平打活動出
門松平課正月熊本 信貴山送

慘啦過左星期二推post都慢左，呢度開始進入小冰河時期。

無計 呢兩個星期都無乜野打
隻GAME本身又養生

都知係咁架啦，只係未習慣咁靜。好懷念每日上黎爆死既日子

儲左300粒千狐, 隻杖巴哈又話係SS 級, 換唔換好

逢星期二做25仔爆死一次

等2020年再課

有愛就換
最緊要換完唔會後悔

7星唔太差巴哈就SS級架啦

講真我覺得一般 冇愛請謹慎考慮

千狐用黎換4天王算啦

的確巴哈差唔多全7星SS
唯獨姬路係SS+(反白隱藏)

淨係招計略已經屈機

暫時係咪得槍同弩出左5星

密到睇落好似飛返轉頭

個號得呢幾隻7星，係唔係可以砍掉重練

右上角果隻咩黎

鎌倉城

yes

我個gif聚楽第旁邊嗰隻

算average啦
可以繼續玩既

預備飛去睇姬路了

其實哩隻game 要爆機打齊活動難度好低，7星再少都無咩影響
不過當然如果果你抽嚟抽去都無自己鍾意嘅囡囡，其實砍掉重練刷下首抽又無咩所謂

去J本體

係城入面打J算唔算中出左姬路bb

係個入口到出出入入

d靈鋼升邊把好
弩減速好似麻麻地

呢個我都明嘅，BTW，有冇人會玩埋港台版？

睇唔到有咩玩嘅必要

彥根槍

台服已開,但是一堆城未實裝
[開服][城娘] 御城少女開服速報

好耐冇見

對台服我睇法係
玩開日服既正常唔會轉過去玩
少部份玩家可能會雙修 (或者補返劇情)
不過我諗佢主要都係想做新玩家既市場多啦

新人入坑係咪都建議玩台服

除非你無左中文就唔想玩
如果唔係，都係強烈建議玩日服

其實劇情好唔好睇?

我基本上skip晒

試下日服先 順便睇下自選7星仲有冇得送

已經有彥根同大阪，仲有張七名城卷係咪點都應該拎左名古屋先

換左名古屋有冇位出場？

仲有咩

冇

縱火狂徒

但是先拿名古屋較好,突破有其他途徑拿

間中會有d好野睇 但好多都好普通
最正係古河城個活動 估唔到兜都可以咁有情有義 睇完好感動

想補劇情都可以玩下台版
主要睇下城娘d互動同關係其實幾得意

都係
可惜我真係無時間啦

講乜架?
直接skip左
剩係會睇4月1啲on9故仔

啱啱築城出嚟，我係咪上得神枱

歐到

痴撚線

台版係咁彈APP

屌

咁慘？

走啦 我唔想搞大件事

講左會唔會變劇透撚死全家

唔會
呢到都無人睇

睇嚟又係時候要改名做鹹魚吸運了

問個問題
御籤有咩用

抽黎睇你果日會送幾多體力
有時再會隨機畀D 獎品你

抽完可以回體，有雜物送

通用果D 答到盡量答
但始終我無玩台版
我唔知佢23/49關有無得送三名城

唔好啦，我啱啱壽飛30抽全滅

當劇情翻譯

好耐無抽過
D石用晒黎買set

其實我都儲左好耐無用，我見依邊咁歐，咪走左過去試手氣，點知全滅左

運氣守恆

壽飛隻Game好撚大鑊...
始終pvp 佔左成隻game一個幾重既部份
但係某d 角色既強勢好明顯
抽唔到果d角色、用其他二三線角色
就算練到幾高Level都係被人屈死
我覺得係一隻嚴重敵視非洲人或微課玩家既Game
不過好在依家都多返好多PVE既活動
先叫無咁慘

其實依家九成有得PVP嘅Game都係課長嘅天下，所以都唔太介意依啲嘢，你唔好仆街到連PVE都要課先過到就得

今次呢個復刻活動出4星靈鋼機率真係算幾高下
大家有心刷就勤力d...

所以我真係唔多鍾意玩有pvp 既game

不過佢本身角色做得好好
遊戲上其他野又唔錯
所以先會keep住玩

但日日咁樣被人係pvp 強姦都真係無咩癮

我鍾意御城其中一個原因係佢無pvp
唔需要下下同人比較
自己玩好自己就得

好過虎臥個活動...
不過啲體用晒去刷武器

武器唔係日日有
無果時咪打活動

係
不過一陣又要ALLIN要石
想突滿立花山

咁高難度

唔捨得食

以為今晚係要石啪左石
4場得3隻孖妹

好難出

已經skip左好多講重點 重係長到傻
唔想劇透請跳落下一樓

開波古河已經同兜生活左一段時間
被教導兜先係好人 人類係打兜既壞人
有一隻桃形兜同古河close到好似係家人咁
然後佐竹黎捽數 話佢地條team冇供獻
跟住桃兜就同古河商量點做低殿
由於兩個都on99咁 最尾佐竹揸返旗指揮

中間同殿同其她城娘接觸個陣對自己身份愈黎愈懷疑
有場戰鬥古河唔想打縮沙 兜大敗 桃兜比殿打到殘哂都返去後面叫古河快d走

最後佐竹用混合左瘴氣既雪晶令到古河靈力暴走再去打殿
桃兜而家先知道佐竹只係當古河係用完即棄既棋子
但係自己只係區區桃兜一隻 只可以自怨自艾冇能力幫到古河
呢個時候佐竹行埋桃兜隔離 拎左粒炸彈出黎
“想幫古河就拎呢樣野直衝到殿本陣 到死都唔好放手”

可想而知 桃兜失敗 個身已經炸爛哂
返到古河身邊作最後道別
古河“baka baka baka ”
然後佐竹行埋黎 一腳踩係桃兜上面
“最後既最後都算你重有d用”
“你想做咩.. 佢唔係為左你賭上性命去戰鬥既同伴咩”
“同伴？ 唔好笑死朕 塵歸塵 土歸土”
係講既同時 佐竹用力踩碎桃兜條屍
“temeeeeeeeeeeeeeeeeeee！”
古河諗住全力暴走攬炒
其她成娘呢個時候趕到 制止古河
佐竹趁亂走佬

最後古河返到城娘同殿身邊 比其她城娘安慰後結束

有d應該係我ff左出黎 不過大概係咁
sorry for 1999

係
想快快手升晒設施

回體野我淨係係投票活動先食

啲自爆嘰嘰兵第一時間見到就打柒佢先
一直都無乜睇劇情，原來啲城娘係有意識咁同兜一齊
記得龜居城個活動，個低B妹好似係比福島洗腦所以同殿敵對

好日都唔開一次
呢啲我食少少留少少

嘩屌 鹹魚神復活

好慘
佐竹條仆街最尾比佢走佬 冇天理

我壽飛PVP已經輸到傻左，不過都無咩所謂了，主要都係J下飛機J下女

痴線，我棄驚前拎嘅餅你keep到依家

計埋其他game守恆...
咁計就唔怪得御城又爆死
早幾日巨人app痴左線 首抽單5星都難刷
十連竟然出3隻仲有團長

但係巨人只係打算hea玩

咁岩呢個活動個時仲有玩
當時既印象就係古河好似啲H GAME既女角

搵得幾張個時CAP既圖

好似未有咁早棄?
我記得你好似17年中先棄
啲朱古力剩係留返17年14號既

仲差粒5星鋼

柒台版
左上果隻就唔好拎出黎啦

伊賀上野我覺得幾正
改完突滿左隻

5星我留住 覺得後面會再有勁d既武

啱阿 格格不入
但夏古河又好靚

放7星做封面啦 果兩底星邊有人長用

到時再算啦
遲早會好似4星就可以刷

我都係上個月玩返，拎49戰功個時先升
個時見到好靚就刷料整左隻

鹿野我用過一般長時間
一黎打氣
二黎浜風戰隊

鹿野真係用黎23關拎彥根

所以我咪話連我棄驚前果啲你都仲未食
我成日無野做試野就會燒晒啲靈藥同體

個時仲未有三名城卷
彥根係抽返黎

咩料，改左drop rate?
打復刻關出埋d垃圾武器
搞到靈鋼少左，仲要得3星
兩場都係咁

之前打親都係全出靈鋼

係有提高drop rate，不過

0乘以幾多都仲係0呀半澤

忍者妹好工口

放呢張一定吸引到好多人玩

你歐啫

提我放入template

又屈！？

4 5場1粒4星靈鋼咁囉
我覺得一路都低

勁低 放棄刷

上次個活動都起碼每場2-3粒
今次4-5場都冇1粒

我都委金銀藏算數

是但啦，就算武器升爆＋10攻其實效果都唔係咁顯著，武器附帶能力先係重點

相對較易既強化

強都係強最有用果d
而且起始多10
巨完5段又係另一樣野

巨左會令武器加攻咩？應該唔會架
巨係加自己攻，唔關武器事。
就係因為巨大化會加攻，奶媽又會加攻，更加顯得武器＋10微不足到

+10其實實際係+23攻
因為基數大左 巨大化個倍率都會跟住增加

櫻花銃一把+10 一把冇加過

有d好似倍率唔同 不過都係±1咁上下 分別唔大

好想換姬路

之前自選7星冇課咩

原來係咁，多謝指教

果10 攻係加落面板上面，巨大化同所有攻buff 都會再buff哩個面板數值

不過哩隻game難度太低，哩啲微不足道嘅位其實係無咩所謂

又學到野

但+10 係爽好多
最少感覺上係

課金自選個時未玩返
三週年個張KEEP住未用
太多野想換

係響巴太勁

唔會更新架喎
我已經揀左小凡

你都唔差

呢度得我一個保底小薯

呢個真

我只係小萌新

係唔會更新
等抽到安土或者姬路之後換另一隻

超級老屎忽就真

等下都好
好似我一早揀咗成都
之後連抽兩隻

早知留翻

真愛唔需要等

偷張圖嚟用先

突到125

等改睇下咩料

正路呢隻我125

原來你係第二層
ME一般玩家

整呢張圖個個拉出去打

你的確係同老屎忽響差唔多

等改有排
成都唔洗改都值得125

我低練度小薯，得一隻過90
哩度個個都125 .gun

張圖冇錯喎

你都一般玩家咁我一定係休閒

我係休閒玩家

貼box保清白

10要石築城出🙈🙈🙈🙈

開左filter

屌
無要石呀

filter 7+8星
thanks

呢隻無記錯有pick up

係，但係要石呀
要等今晚委返幾百粒先

又想笑我少7星

右邊三隻個係老婆

點跟
我覺得仲有十幾隻收左入倉

變態仔行開 小鄧我的

呢隻Game最緊要係有老婆
無老婆真係無咁想玩落去

無老婆=全game啲囡都可以食

希望唔好屈

有老婆都一樣可以食

好女仔值得多d人支持
希望快d開改築同強化啦
依家感覺上未夠勁

家變

你老婆好傷心

各有各玩

我婆送比我既古古力

我都仲有keep

老婆畀既當然要食

仲未抽到

快手自選揀安土咪算囉

安土同姬路魚與熊掌
如果第3，4次投票仲有玩
我應該會投姬路

我下次應該會留票
最後先一野轟落去

大姬姬3倍速用過返唔到轉頭 加上可以常駐做隊員
你識揀啦

繼續投小鄧 下次再三甲就有5星武

靠大佬了

姬路用完就返唔到轉頭....
3倍速真係太方便

你講 你投邊個

到時先算

將來太長遠
過左今日

過左今日先算

未用過
中二病招計略都幾過癮
下位版既計略

中二病即係邊個???

鳥城

我仲未有資源升佢

餵到50幾
好多隻7星排緊隊要改
烏城排到好後

好多7星排緊隊⋯⋯
點跟

三週年個兩星期150幾抽得金龜一隻
之後去到今個星期二 7星數量變左DOUBLE
棄GAME前得第一排去到23卷大阪
玩返之後就下面兩行 + 食左既49卷彥根 + 成都
同埋兩張未用既7星卷

恭喜巴打
希望你keep住中多d

一齊中

平常心啦
我都係等緊倫敦注目用老千珠換
抽既都係希望有機會出到聚楽第同安土

玩呢隻Game都睇化左
知道一定唔可以鬥氣
之後要黎既自然會黎

課完金之後先係
之前最多課完千年之後抽下100YEN
三週年真係嬲到想棄多次GAME

差唔多400粒老千狐珠
應該留黎換限定城/合作

守得雲開見月明咪好
唔好棄啦
隻Game係香港已經無咩人玩
唔想又少左個巴打一齊傾

合作直接課金買啦

最初城娘我係因為同千年有連動先玩
而家調返轉每日玩城娘既時間多過其他垃圾GAME

我就自問比之前玩少左好多時間
特別係呢兩個星期
以前就算無體，都會開個box望下

通常都會有兩隻7星?
一隻要抽/換
另一隻可以買
同埋上次小圓/智障藍都無得買
不過助手好似可以直接買?
課金PAGE睇過一眼大概好似係咁

而家就係做緊咁既野
因為真係無其他野好玩
部PS4都封晒塵

點睇PAD新POOL

果時真係就咁望下d囡囡都開心
依家就有時間都玩下另外兩隻Game算

32關有毒扣血 點玩

中間要放一隻歌舞回血

垃圾GAME就執

用3星個隻就夠
同埋慢慢巨大化黎回血

刷左三條體500幾粒要石
但得幾個鈴鈴
唔知星期二MAIN之前可唔可以消化晒50幾抽
愈黎愈想開築城位

真心覺得唔值
不過石係你既，你覺得開心咪用囉
資源係要黎運用既

屌 3星都無

主線會出
或者你而家努力啲用10要石抽下
出3星機率幾高下

係唔多抵既
所以好耐都未開
而家有啲想開一格就算
反正送成28石

咁岩就築到隻
01:20:00好似係
不過始終唔係素材築城個種
要抽到3星奶都要少少時間

聽住先

60體前後果幾關有得刷
10要石都會出

24 - 30話都會出
如果委到就可以委下

幾時先到ダノター開改築呀
等左好耐啦

想問下台服玩到15話之後點先有16話
要玩晒所有困難定點

我真係答你唔到
可能未開放？

日版個情況就係可以一直打普通打到49都得

咁樣

似係未開

想快就玩日版啦

問下姐

你話晒都係主角丫

有無推薦首抽，玩台板

你影一影台版up緊個pool再話你知

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:

今日（5月11日）星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

支持，加油

好似up緊大坂

布蘭好似係台版獨有既新城
所以我都唔知勁唔勁啦

大坂就係平均形既一線歌舞

駿府係強力既5星平城弓

???
唔係即係德古拉咩，日版都有

其實一般係叫布朗堡，點解會譯做布蘭城
雖然日文係ブラン啫

垃圾吸血鬼
台版認真伏到仆街

頂...
中伏

垃圾台服
你試下google 布蘭城根本乜都唔會搵到
做翻譯條友肯定對城本身無認識

即係邊隻 仲未LOAD到

布朗城堡，亦即係德古拉城堡，特技係殺怪回血，所以一般叫吸血鬼，最早期嘅外國城

greetings 響_Hibiki,ゆうこ

我好似無

Hi

呢個真係on9 唔撚係之後所有外國城都音譯阿嘛...
ヴェルサイユ宮殿變左貝爾莎丘宮殿

咩事

舊ac 有一隻，不過廢到唔會用

台伏

但見巴哈好多人玩

是但啦
有人玩係好事黎既
當推廣一下城娘呢隻Game都無咩問題
只係台灣代理感覺真係無咩誠意姐

台版 抽大阪 彥根啦
我相信佢23唔會有三名城卷

咁出名應該叫返做凡爾賽宮掛

中左 セゴビアのアルカサル,同指月伏見城 都係好用女女黎?

指月伏見係鈴城既頂點

又唔記得開GAME

每日送2石
送埋呢兩日

個心去左第2度

啲石儲埋一次過抽定係每期都做25仔好

每期25仔係非洲人最保險既玩法

御城用既時間唔多
所以無咩問題

每日入Game委幾下就完

頭先先發現今個星期既新關前兩個冇打HARD

見到你覆呢句我真係開心到彈起身
咁另一隻倉管黎?

好似被我用左黎做肥
你最好上巴哈望一望先

見佢寫A,但個樣幾好j唔想做肥

收入倉

中3隻重複pick up咩玩法

3鑽

d 字型真係

普通野黎
不過中意就升啦 愛大於一切

想問玩中文版係咪一樣？

進度落後好多
要慢慢等佢更新

ok 明白

中文版越睇越伏

魔紀初出台伏睇落都係伏伏地
字體柒翻譯怪怪地
不過開左一段時間睇落都無咩野

忍唔到個種慢到七彩既築城時間
開晒4個位算
咁耐都係出得一隻5星盾
仲未有立花山

我都係得一隻5星盾

食之無味，棄之可惜...

好勁喎

但我有金亀，臼杵
佢根本無出場機會
5星都仲有機會升下
6星真係做倉務員

咁又係

築左佢出黎

好似5隻築城限定既5星都齊晒

我上次差不多2000石想追呢隻都係唔出畀我

新個隻未有

同你換...

又畀我搵到隻新垃圾Game消磨時間

有冇人買左手機版公主同盟黎玩 想知好唔好玩

哩隻又係DMM啲老牌game，試過一次但我真係頂唔順個畫面...

我見佢version係4字頭，我諗應該都好耐下
鳩玩一陣睇下幾時悶就唔玩

玩咩ga?

做老闆撚下屬嗰隻？

經典GBA GAME移植

原來係移植PSP版

鹹魚巴玩過？

無咩印象
如果唔貴咪買黎玩
點都平過課金game

開服嗰陣玩過幾日，太悶所以刪左

又真係幾悶下

新人報到
台服好似好良心咁
一開波送個20連抽 中曬3隻注目角色 加多隻6星

有無話一開波升邊隻先
我見佢打關卡都有得升lv
送個啲神娘要唔要留起佢先？

升左首里 駿府 大坂 備中松山先

不過唔好意思先
我無玩台版
所以好多問題其實我唔太知應該點答

講左起手升邊啲先 幫到好多架啦
我再研究下先
暫時感覺幾好玩 起碼要用下腦

大阪/首里/駿府/會津若松

我講錯左城名

會津若松先岩

備中松山應該未出

然後留到最後既，應該得大坂

駿府有咩問題

點會呢

有彦根唔會出首里，有聚楽第 唔會出駿府 有姬路唔會出會津若松

我依家 有3隻x2既
松前城 忍城 今治城
要唔要限界上昇？定唔洗理？
暫時過關 過得幾順利

有先再算
到而家都仲未有
加埋台版邊有咁快出

你依個階段
改築重要過突破

要黎既遲早會黎
唔黎咪用老千珠強行接返黎

紅圈優先升
第一行第二隻同第四行第二隻都係回氣城
藍色次選
綠色有佢既價值
最下面個隻山弓改左之後招計略係30秒對像1.5倍攻
有重覆我覺得可以做改築肥料先
到後期先突破

講左咁耐
我都話係有埋 倫敦 聚楽第 安土就心足

有聚樂第我都會出駿府 始終除非改左加高突 唔係既話駿府點都會好打少少 加上兩隻弓一齊出又唔係咩大問題

好
咁我用重覆既4星改築左 會津先

會津好女仔黎
又唔着底褲

已經10333 / 17280

話說神像要唔要開
一石用5日 好似幾好用咁

唔知台版係咪跟日版最新無晒地形獨特性

面板娘 我放左 大坂

加氣一定唔值
因為有打氣城
加錢都無太大作用
加經可以等有加倍個時再諗
可以疊加

加氣係你有d關真係差少少差少少都打唔贏先考慮用

好 咁留起啲石先

唔使啦
BOX入面有兩隻打氣城

主線開得15關
邊有可能過唔到

你好想要果隻

槍同弓一齊出

歐洲人...

台服新仔 應該用大板 里

台服新仔 應該用大阪+首里 定係3大阪起手？

3大阪

台版有冇姬路城？
如果有 我出日版 7隻七星+7星自選券 首抽ac 換台版姬路首抽

好歐
但又好好笑
因為你最多都係出得1隻
剩低兩隻可能1隻要黎改築，1隻要黎突

無

台版得頭果一百幾十隻？

佢應該想慢慢出去延長壽命
中間再引人課金掛？

姬路差唔多開SER一年先出

我暫時應該template唔會加台版既野落去
始終自己無玩亦無興趣玩
呢度大部份都係玩日版既巴打

但亦歡迎玩台版既巴抗係度問下野
識答一定盡量答

系統應該一樣唔會轉既
差在唔知佢實裝左啲咩
睇介面就應該係開神娘倉之前

唔知進度同版本設定係點
一陣可能佢平城仲係最大範圍

未開神娘倉有可能仲係上一版
要等巴哈個邊試先知

38場先第三件

兩條體得兩件4星
一件櫻花筆一件櫻花盾
又盾
4星率低左咁多

我刷左都唔知幾多粒石
已經放棄

42場
10條體+兩場

我應該同你差不多

我禮物箱都唔知有幾多十條體
但我唔會刷

月任都刷左大半
刷6000左右就完
月底無野刷

OPP

第50場
仲差槍同鎚仲有日輪

出4星武個機率好低
一條體打到3場多d 用石又好似唔抵

今個月可以真正養生啦

機率係低

未試過做哂

終於築到

我玩嘅頭兩個月都做晒

我未試過未做晒
D肥太重要

恭喜恭喜

話說我成個超特築剩係出左呢張5星
之外就咩都無

痴線打左十幾日就打哂

想趁佢有合成 大成功/超成功UP
快快手餵埋D肥佢...
下次又唔知要等幾耐

7星符換咩城好
真係佛心公司

你本身有咩城

小妹新人

想換呢隻圓卓騎

呢隻實際唔係好勁
不過你有愛就ok啦

正常下隻改一就係佢 睇定d先

我而家5000都冇

主要係上次等得太耐...........
真係足足成個月都無UP

fgo世界第一

係咪好似仲未講星期二會開咩活動??

NO.271 ヴェルサイユ宮殿
特技是自身攻擊+25%、範圍+30，發動時1次性全城娘攻擊範圍2倍(15S)。
改築後自身攻擊+30%、範圍+35、增加攻擊速度+25%、範圍2倍時間上升至20S
計略為設置物，對範圍內敵人緩速(約60%，不會成為敵方攻擊目標 CD70 耗氣10)。
改築後設置物冷卻縮短至60S，增加範圍內敵攻擊-15%
改築增加了不錯的攻速上升，對杖城來說效果很明顯。計略和[萬聖版]於賽城很像，但凡爾賽宮的鬼魂是持續緩速，沒有攻擊間隔問題，放上2個就能製造很強的緩速區域。特技發動時的全城2倍範圍效果非常誇張，要注意使用時遠距城娘有些攻擊特性會轉移打擊目標。適合武神這些關卡最終決戰時圍剿。改築最大收益在鬼魂冷卻縮短上，改築優先度高 評價SS

D鬼可以放到成場都係

不過上次打武神條直路我放滿曬都停唔到佢

福島個加速太癡線
但一般敵人應該無問題

叫得小妹通常都係人妖

福島最高好似加到差唔多10倍速
同啲騎兜差唔多快

所以反而用避雷針引佢出手打
拖慢個效果仲明顯

個時係玩返前一兩星期開
以個時既BOX應該係唔夠打
睇片見人引佢鐨30HITS再射佢
不過前面個5波都已經唔夠打
睇落難過毛利好多

咁佢係最新一隻武神
最難都好合理既
我記得果時都打得好辛苦
試左好多次先得

個時基本上無咩對妖怪既城
杖城好似得生放送個隻
個關有大骨同狗
基本上直接收皮

賭左60幾飛先得兩隻5星盾
剩返百幾粒要石
下下比個幾鐘既伏野黎拖時間
屌你老味

諗下有巴打出左隻7星
就覺得自己真係唔知浪費時間做緊咩

咁你果次最後過唔過到??

我剩係想要隻立花山咋佢老味
之前都已經見過人出7星

都未玩返
我係第一日派10連先玩返
就係出金龜個日

你本身有無?
如果無就會有機率Up
我呢D上次已經出左既
今次就點築都唔再出

等復刻再挑機

無
立花山好似上年先裝實
個時基本上無入過GAME

我記得上一次超特築UP 好似都係UP佢...
我就係果時築到

好似無試過中UP以外既高星城

我都好似無

應該唔再課另一隻玩緊既壽飛
留返D錢課御城算
呢隻課完最少玩得開心同有野落袋

果隻課完都係被人強姦
都唔知課黎做咩

課閃亂未

3隻入面最HEA玩就係忍者妹
應該會無課到唔玩為止

係咁心郁郁想課少少拎張卷

想咪課
無所謂啦
最重要係課完玩得開心

我打21都係咁

我睇唔到PVP 個盡頭係邊
課完 (加埋運氣) 可能會勁左少少
排Rank 可以排高少少咁多
但係遇到比你更重課既人、你依然係會輸
之後就係pay to win
邊個畀得最多錢就係最勁

本身都想每月微課支持下
依家真係覺得無咩意思
好似之前某位巴打咁講
依家有pvp性質既電話遊戲
真係90%都係課長天下

忍者妹無計
根本無可能短時間好勁
4突 + 秘傳忍法全解 先算練滿一隻
主隊一個屬練滿5隻
你數下有5個屬 即係25隻
之後每隻要練多兩隻sub
所以我完全hea玩算

屌 我明明想回你忍者妹果邊 點解會回左呢邊咁ON9

咩21?

另一隻GAME D野
我想響果邊回佢 點知響呢邊回左人1

有PVP既GAME完全唔會想玩
小圓個種N月一次既排位戰還可以
無太多實質獎勵得個課長之證

仲以為垃圾PAD

PAD 呢家刷緊異形
就快500LV

御城最難能可貴真係完全無pvp
可以按自己步伐、想點玩就點玩

有PVP 其實都幾好玩
但可惜唔會夠重課既黎
如果有隻爭得冇咁遠既Game就好

反而想知佢可以點出

首里同天華入面既千代金丸用返同一個CV

似乎台版真係吸引到唔少新玩家
見ptt困邊都幾多po

可惜聽日先更新，唔係我一定係姬路入面抽10連

10連隨時都抽得
姬路唔係日日去到
50石都頂硬上啦屌

不了，mo chin
我連25石都唔同，等緊聽日活動救急

唔夠*

響日本 去7仔比個錢
石就話咁易到手

到底係城堡入面招城既感覺係點

咪又係出4星，唔好自欺欺人

見有dmm pt剩就抽左3下100yen，全4星

我之前係小田原城入面抽到小峯城

之前好似有大佬抽到7星

屌你築城出7星添啦，係邊度抽對你嚟講根本無關係

我連想要隻春日山都唔出畀我

聽日大維護
iOS又可以準備delay

我可以繼續儲石

入面呢 我要深入了解

係咪第一次中國既城有劍??

呢隻睇落唔似拳城

魏の五都
會唔會係許昌??

應該係刀啦
中國除左萬里全部都拳城

有人研究左應該9成都係

係wor
我完全唔記得左有隻萬里

唔知點解覺得呢隻同江戶幾襯

果把關刀嚟，我覺得似槍

依兩座城有冇用

真係好靚
有冇邊張相係天守閣

姬路真係好正...

冇用 拎黎做素材
如果冇其她遠攻既話岐阜都可以用住先

係wor
睇漏左下面仲有把關刀

無用

想問一隻城娘滿左級，過關既EXP會唔會散出去俾其他人

唔會

唔係拳有少少失望添

等聽日就知

根據電腦分析，80％係刀，20％係槍，唔係刀就係槍。

話唔定又新武器呢

又新
真係亂鳩咁黎

唔會咁痴線掛

投劍改強完
但都仲係唔多感覺到佢既實用性 (對比起其他傳統遠程輸出)
就算用到最勁既月光宮殿 上埋完全無視防禦力既計略
睇落都只係最多算係勉強合格既輸出...

袚串我到依家都未正式用過

即係依家再推一樣新武器出黎
我就無咩信心啦

諗起之前見過

其實唔當佢係主輸出會開心d
定位多打輔助 我成日玩十河幾好玩

過幾日我都可以試

我係當佢特種部隊
不過都試過真係打超難關放上場
睇下將來有無機會吧

U巴去邊個城？

出左第4次04:50:00
05:00:00呢

都無試過#

今次真係最差既一次
已經放棄

2月去左兩日名古屋
起酒店訓過龍無去到睇名古屋城
好似係酒店附近

築左70幾次都未見立花山

廣島城同三原城

名古屋正啊 同立繪一樣真係好大

試之前要升高d lv

我諗起碼要100LV 先夠力

有機會再去啦

我自己都好多城想去

咁又唔洗 80左右已經ok

去名古屋可以睇埋犬山

上網睇左三原得返城跡 冇咩睇
不過反正去完尾道返去會經過 順便落車望望

城跡都無所謂啦
去感受下佢曾經存在過既地方
都係一件好有意義既事

去la 去la, 計劃定旅行

有機會再試
(未練夠)

屌
但名古屋無野岩玩
下次都唔知有無機會再去

驚what 去到就高潮 唔會驚架啦

動漫野好多喎

我唔識日文, 都去左幾轉la

當然識日文會開心d, 起碼睇得明d介紹,
又會方便d

plan旅行係開心野黎

想求救一下...I phone死app，未綁定下成功引左個ac去朋友部I phone到，重裝app後引返過黎不斷話我wrong code/password，拎唔返個號，試過引去an機都係話wrong code
仲有無方法可以拎返個ac

東京大阪名古屋尋寶比到我最多驚喜係名古屋

日版???
你朋友係成功引繼到??
試去申請一個dmm acc
叫你朋友將佢綁左落dmm 度先 (方法係開post template 有教)
咁樣就點都保障左個ACC無事先
可以慢慢再處理

而你Wrong code 其中一個可能原因係
佢有D好易令人混淆既字 例如

I (大階i) l (細階L)
你要諗清楚佢有咩可能性

如果都係唔得
就係DMM 果邊再整多個同APP share 既code
用果個再引返電話度

遲d 會plan 下
等做野果度得閒d 先

我未去過
日本我好多好多好多地方都未去過
去得最多係東京

不過點都好
強烈建議綁定左dmm 先
iOS 死app 機會係極高

其實我都冇綁 等陣去整下先
btw
如果有課過金直接sd紀錄去dmm 好快拎得返

竟然
反而去大阪日本橋行左好耐

打英文e-mail 唔知受唔受理

受
我之前玩艦娘 登入左另一個DMM AC課左落去
佢都好快幫我搞返

大須d鋪頭分得好散 唔似日本橋同秋葉原咁集中 真係尋寶咁搵
賣野d種類同價錢又好驚喜 個次洗d錢重多過係秋葉原

學到野
有機會再去睇下
個時係咁行啲中古店

其實我去旅行反而好少買野
多數都係觀光同食野

其他地方我都係
但係去得三大動漫聖地唔買野對唔住自己

如果有機會見到御城既goods
都可能會買既
上次係老秋就一件都唔見有

屌
去左10日，有3日自己行都去左虎窿，蜜瓜
每去一間都行成2個鐘

御城遲d又出荔枝卡

上次打風去買書 個姐姐仲幫我包多幾個袋

買撚到破產

新出既??

驚你太多水濕撚哂

係呀 本身有買fgo荔枝 又多樣野敗家

如無意外一樣會有簽名卡

三間都叔叔黎

已破

荔枝卡?有簽?
WS?

我秋葉原都係姐姐 你太唔好彩

哥仔做收銀me就去下一間啦

呢d

唔知咩黎
不過一定係好RICH
聽過類似既卡有簽既
一大箱十幾盒先得幾張
一張成萬YEN

大佬既個人收藏??

見到有簽既
就諗起好耐以前追某d 2次元idol既時候
係成2-3 盒咁買返黎爆

好在已經過晒呢段時間

咁又唔洗成萬 幾百至幾千都有
我純儲唔玩 一張一張買 唔爆盒的

不過見過有張白貞要成萬7 都唔知貴what

白貞雞黎 3萬蚊過夜 你用萬7買到 好抵了

萬7都唔買 佢唔值

出套A唔知乜春之前應該會值
出完之後不了

又委多200粒要石
屌你媽媽放棄了
立花山毛都唔見條

立花山係咪築城限定??

我最想要既春日山係築城限定
屌佢老母連課金買5星自選劵都無撚得換

黑貞3萬D人應該都仆住去買

係
出左4隻5星
3隻山盾1隻上赤阪

自從第1日出左隻5星 每日KEEP住玩幾下都再冇5星或以上

每日十幾下
應該都唔止80飛
好多都係個幾鐘

我都係得兩隻pick up 5星盾
其他全部3星4星

淨係第一日出左5星山盾同立花
之後全3/4

我得隻盾同春日山咋
立花上次出左

其他兩隻應該有送過
品川台場仲有隻鈴

係咪全部人都玩日ser?
港ser有冇巴打玩？

絕大部份成日出現既都係日版
台版既呢幾日都有一兩個巴打係度問過問題

成日都覺得台版總有日會無啦啦摺左
而家有日版都剩係會玩日版

一個係DMM親生仔
一個係代理

日版開左3年
係日本 台灣 香港 中國都累積左一班玩家
亦對遊戲有一定既投入程度（課金）

作為一隻無PVP唔需要追進度既Game
其實幾時開始join日版根本無問題
反而仲可以即時享受到日版最新既進度

反觀依家台版
玩家人數會少 （日本人唔會玩台版咁搞笑）
主打係完全未接觸過既玩家
但有幾多會留低長玩同課金呢？
我好懷疑

而且要玩返過時左兩三年既遊戲內容
我覺得唔爽...

更唔好講到底代理可以頂到幾耐

我係強烈建議新入坑都係玩返日版
進度新，福利好
直接用勁既城
唔使係台版將辛苦儲既石抽埋d過晒氣根本無用既舊城

不過可能有部份人真係一見到日文就唔想玩掛

但係睇唔明日文真係好辛苦

如果睇劇情唔明就無得講
但如果純粹以玩既角度
睇漢字都明到8成啦
有咩唔明隨時上黎問就ok
呢度既手足一得閒就會答

巴哈唔知有無劇情翻譯

ptt間中都有d城娘贈物劇情翻譯
主線/活動劇情未見過
內容太長要翻好傷神哂好多時間

台日都冇所謂啦
一樣入黎吹下水 我都係啱啱黎左一個禮拜既萌新

前兩日古河篇野我淨係講重點都咁長
已經有8成野都冇打到出黎

翻譯真係好惡做
又無錢收
翻得柒又比人串

呢d野都係交返比n1高手做啦
我地就算把啦

我剩係睇就算
最多都係會笑官方譯得柒
坊間既唔會有意見

我dl左台版黎睇劇情
真係好台feel 好多查水錶 那來的自信呢d句子

屌，痴線
那來的自信點解會出起隻GAME到

創作翻譯

競猜遊戲
到底今日iOS會唔會delay?

仲諗緊買唔買粒7星石
要石用晒
皮已收

有鬆動錢就買
本身已經係優惠石，仲送多隻7星

050000出姬路就好

實會出貨
唔要重覆

開晒4格

你唔係想要立花山城？

自膠
你課左

0930維護wor

築完訓醒出姬路

祝好運
我就重覆左

龍宮都好
把槍好勁

我好似就係重覆龍宮

就係話你重覆龍宮
本體又勁

我連重覆左邊隻都唔太記得
龍宮係調整完先勁
之前真係麻麻地

黎緊會有咩新城娘 婚紗之類果d
我都心思思諗緊課唔課

今日維護完應該出許昌城
再之後就唔知啦

等白帝城

岩岩想買就維護 RIP

等下次

維到幾點

An DMM 1500
iOS ????

正

貓巴好耐無見

.....好似....個額頭怪怪地咁

日本橋...唔知點解好多女僕企係條街到

放假乜都冇做體都冇清

你同姬巴都半棄game咁

邊有 我之前日日都有委任清體
係放連假太爽睇動畫睇天光 (真人)冇哂體力

AN機QOO app有得更新了

你台柱黎
要多d上水

iOS乜都無

放假不嬲都潛水

你應該都預左強制休息N回合架啦??

有無人有玩台版 係綁SNS帳戶 ? 想問下係咪每次開GAME都要重新打 ACC PW

iOS有更新可以download

無玩
幫你推一下
或者你可以去巴哈/ptt問
再唔係台版有個discord group
好似巴哈果邊有資料

綁google 唔知道

正常就唔會咁麻煩既

今次應該無事

dmm版未更新好?

你放心
dmm版反而係最無可能出問題

因為見你地所有版本都有更新 dmm無哂聲氣咁

到時開返就會有更新

30分鐘

我仲諗緊點解入唔到game，唔記得左有時差

去玩就會唔記得時間

5分

25仔又爆死
2金3紫

全城中伏
新城係盾城

攻擊型盾城

竟然有武神，今晚係酒店打陣先

點撚估

復刻武神降臨

btw竟然係新7

這隻可以取代備中松山城？

又新7
營運3周年後轉晒模式 我覺得未必係好事
以前一個月1隻7, 周年個個月多多一隻
同1隻節慶課金限定 1年14隻咁上下

而家咁密 meta會轉得好快, 雖然單機game姐

我都覺得推得太快
個個星期有新7星

但唔同武器

許昌CV係種崎敦美
應該把聲會好好J

見係種崎敦美
陣間抽多野50石

但之前邊隻新7影響到meta

痴撚線
又保底

又俾佢fake左

25石10粒老千珠

已經400粒老千珠
幾時先去返聚樂身/安土

呢隻巨滿多25%血
回復加40

最正係招計略可以畀其他近戰城娘用
無視50% 防
打幾多就補返幾多血

都幾實用

依家得190粒老千珠，連諗換咩嘅資格都無

點解會咁架

我無出錯圖，兩彩都係成都
終於有7星拳啦

恭喜

放落拳城/鎚城到 會勁正

會不會太歐

放畀紫禁，佢應該可以同武神互毆

想問下要石
係咪咩城都整到

限定以外 1-7星都會築到

理論上係（除左某d限定既城，同合作活動既城）
不過實際出3星以上既機率係極低

單5星保底仲要無new，垃圾game

有冇人1石築過5星以上

原來去左你度，嬲

中過4星

我都係

不過已經習慣左

傳聞有
我自己最盡係4星

抽埋50石得2隻6星

算啦
佢非左好耐啦

我真係有資格講唔會架
非皇大賽入面只有我得1隻7星
連非皇獎得主都有2隻7星

我都想追多10抽
但唔夠石

希望巴打可以轉運，歐返一段時間

好歐

多謝巴打既祝福
通常大家都係記得歐人有幾歐
真係好少可非都有人記得
呢度好有愛

我都係4星
仲要好似得1次

我早幾日築過6 星, 10石築個個出

超特築就唔同計法
佢隻6星pick up差不多係做畀你
（你本身無就會有機率up)

唔覺

1石我試過出6星
10石嗰個唔講啦，大家知咩事

上week 活動築唔到新
雖然我hea 玩只係築左廿幾次到

春日山

你走啦，我唔想搞大你

我得兩隻5星盾

岩岩抽到呢隻 望下招技仙女散花呀
如果配回轉砲有無得全部3連擊

真係練到習慣左
保底果下唔開心左1分鐘就無晒感覺

原來如此.... 我都估到自己條命冇咁好架啦....

once you go black....

呢隻巴哈評分好低

你中果隻係立花山城？

玩花式用

計略CD太長
巨滿左都要36秒
即係有成足足26秒空窗期

最近覺得自己玩太多驚
想棄一隻

屌
5個鐘唔敢睇MON
一聽到佢講蛋囉打就想打爆個MON

我老婆？

List晒出黎
幫你揀

但我覺得一定無理由棄呢隻

是

點解要咁對佢

反而最想棄呢隻

Fgo (一定唔棄）
Pad (都唔會棄）
忍者妹
城娘
少前 碧藍 （開黎建造）

純粹唔係姬路安土啫
不過都總算有第一隻7星弓

咁睇就一定係FGO

我自己一定排呢隻前過忍者妹

忍者妹完全係靠角色撐住隻Game

本身遊戲性好低

辣殺驚

做完25仔，大爆死

好女仔黎

實用性就一半半啦，但雙屬出場機會大
等改築應該會勁多少少

點都好過中d唔多實用既城先
唔想舉例啦

日常

每個星期都爆死一次，跟住繼續委任到冇體

長期爆死係好磨滅意志

萬里幾好呀

如果中左，都唔知升唔升好

我有升萬里
但係無當過主力黎用

話就話隻Game好養生
但最少真係每個星期二都有新關打
其實都算係咁

佢d關係真係設計過
唔係求其放幾個copy敵人
改下數值就算

口裡說不姐
如果我中到都一樣會升
因佢真係好硬

武神係平城地形
諗唔到出咩好
平城我相對好弱下

如果只可以裝一隻手機game
咁我一定係裝fgo

自從3周年 對呢隻game抽野 冇曬感覺
忍者妹個西機率仲好過佢

如果我電話只可以有一隻Game
果隻會係御城

上次未過到hard
唔知今次得唔得

我上次都未

真係幾型

25 抽兩6星
請問勁唔勁

咁難？
好驚

可以一戰

我已經期待緊響巴既少人片

我反而係忍者妹爆死到唔想玩，咁耐以嚟淨係抽到一隻爆乳（仲要係無乳嘅爆乳），講緊我已經打哂主線初中高級，好難再挖石。

要爆死到幾時

個陣重係萌新 雖然而家都係

I know that feel bro

老屎忽又扮....

睇番run down 記起上次中路D遠城比1堆槍佬集火打死
右路就比蜘蛛強姦

唔出8星未已經俾面你地
之前咁大方送自選我估佢出8星 所以7星豪俾你地

有7星點會唔升
最多委任熄聲

我3周年之後主ac就冇再出過7星
3周年7星成績都係平均數以下
好難唔hea

技名好正
利申:曹粉(君主類別)

雖然叫出得算多SSR
不過好多都唔係鐘意果d

好難聽咩
我覺得弘前城好嘈
特別係巨個下

係唔想玩日本GAME 都不停聽到大陸話

唔夠肥咪唔升

無呀

我所有都係委任3 5 7個星期先上場
7星肥係迫到埋牆角先拎出黎應急

艦c 啦唔使猶豫啦

和議，艦C玩你定你玩艦C，自己諗清楚

哩個我之前睇過其他人打覺得唔太難

其實我玩艦c算好彩
好少卡斬卡到叫生叫死
記得上次活動遲過響巴開打
但快過佢收工

呢點已經好自豪

加埋我又唔會aim全甲 所以我玩得好興鬆

喊出黎原來已經完左築城up
呢排好忙

不過艦c作為一隻3成實力7成運既驚
都冇咩可以討論

我分兩條隊
一隊食肥
一隊委任

有無咁誇張

無咩損失
反正出貨率都係好低

我棄驚嗰陣係西村艦隊個event, 我棄驚嗰陣係100%收集，真係頂唔順，完全唔係俾我依啲佛系鹹魚玩

響巴可能一城搞掂

我覺得西村果次好好玩

我估 2-3 城

快過我唔出奇喎...我艦c上年年尾已經開始hea，冬活果期我仲玩緊少前日服

今次6星都冇
上次都話UP 6星 有彩出下

用殿 一個人打
淨出d野 上buff比佢

你知你係艦po standard黎架啦

武神嘅話，我估5城左右，無倫敦塔+練度低係咁上下
我睇人就係2定3城搞掂

果d基本125等

me棄驚standard就差唔多...哩幾日完全無開game

發現有樣野幾有趣
我就提子人地有聚樂
你又提子返我隻倫敦

我兩隻都無，好波

做肥料會否太浪費？

咁哩兩隻本身都超晒班，正常都想有齊嘅

我(主AC)都係兩隻都冇

但我想要金龜

好似兩星期前果關 你可以放隻聚樂響前面 跟住巨一兩下就開始射人
但倫敦係做唔到呢樣野

兩隻都無+1

睇你個box有無上位城可以取代到佢地

講普通話

Feel到有人就快忍唔住曬box
我緊急避難先

我就成全你啦

7星多撚到

歐洲鹹魚神

勁多7星

等睇真神出嚟曬box

13隻原7星？
痴撚線

計埋重覆姬路14

曬box傷害別人

又係度引超人巴出手...係佢面前無咩邊個box曬到人

佢應該去左旅行
我反而想睇U巴個box
應該都好癲下

召喚U巴

我就早幾日post過了
得6個7星囡囡

果幾十隻進左上8星

你仲大獲過我

你信佢?

嗚呀，我對眼呀

印象中佢都好非 係用信用卡強行換非洲珠既非洲課長

5月尾去

歐洲人沒有一個是無辜的

貓巴真係最明白我

喂 抽pool1出pool2 係點先

超人巴今日抽左未？

出現了

歐洲人的日常

有7星就收貨啦，唔好計較咁多

真呀

反正都係7星，不用分得那麼細

超人巴係咪有超過30隻7星

真大佬

耶穌

24"啫"

冇咩事我返出去先

我盲啦

7星已經多到升唔切

23

有無巴打繼續，唔好俾佢停

佢LV高我好多

都啱 其實要數埋突幾

仲有無大佬要出手？

留名見證歷史

係 三周年個陣抽d7星全部冇重複

講開月色真美巴已經深潛左

重有好多真大佬未出場

唔信

收膠啦

嗯呣嗯呣

係 月巴同西人巴唔見左

Nero?

姬巴早幾日無忍者妹個po都仲見到一兩次
佢好似好忙

第一隻7星杖都要收

見過佢論政之後就冇見過佢
佢地傾緊正經野冇打招呼

緊急90 都有d挑戰性

咁串

有無日文大佬解下句野？
我唔係太明

想知我係輸自己弱智定係我堆女人唔夠勁

5秒果句唔明

整體lv唔夠

33算係23 之後比較煩既關黎架

放定出黎研究

出彩又係6星

好過無啦師兄

問左個日文朋友
佢話係會由回血變扣血

比隻野打中5秒內
歌舞祓串的回血會變成打自己友

日文巨

係打中任何城娘之後、佢被歌舞回血會變扣血？
定打中隻歌舞，歌舞會變左扣自己友血？

扣自己友血
而家開game測試下先

唔該U巴

邊隻城娘比狗打中就會5秒內被歌舞祓串變扣血

勝龍寺差d就可以對冧自己友

THX U 巴測試求證
咁呢隻野都幾麻煩

如果出雙歌舞就仲死快D

我用盾+指月伏見

用新盾城許昌就好啦呢關
放個計略就直接回血收工

係，歌舞補血會變扣血，同打妖怪一樣
奶比佢打中左好易自殺

唔比人玩演唱會可恥

搞掂，真係唔可以貪刀，王一埋嚟就收近戰

cls
咁快就打完

武神連30都打唔嬴

抽唔到 但呢隻真係咁勁咩?

btw 雷太比人炒埋 咖哩系列係咪食得屎

繼續沒有7星的日子

武神係得一關30

唉....
緊急90體過得好肉酸

打唔嬴N點搞

睇下人地d片，參考一下

都係果句，有倫敦塔可以少多隻
倫敦塔常駐打3仲要減速+增傷+高攻+高攻速真係太萬能，仲差30幾粒千狐珠

btw廢事有人圖都唔睇就.gun，哩個90H嚟，我未得閒打武神

btw犬神哩隻野真係好煩，輸出唔夠秒唔到佢好容易比佢一個詛咒打亂晒
本身要坦佢啲法傷已經辛苦，中完之後仲要坦埋自己隻奶

成隊野有冇80左右 佢set個標準真係差唔多

走啦屌你

我都係拎隻姬路出黎三倍速佢未行埋黎就死左

90H都係gun唔到

我用金龜訓住過

.gun

90h 都好難打囉...

你果隻125lv....
我巨滿開3倍速都秒唔到

我都試下先...

差不多80 得閒再試下

試左場武神N，小峰+3分身可以秒殺山昌，佢都未行到去圍欄果度已經死左

我用token避雷咁打，秒唔到但都頂得住先

用強度輾過算
易打過毛利

今次武神hard 感覺上仲易玩過緊急90H

90H唔識過

我後尾都用左臼杵
感覺上出多2個token仲好

真係星期二先會爆post

無人開就我開啦

隻game meta變得太快，新圖基本上一定難過舊圖咁濟